如果林鄭做大媽⋯ 屯門既伯伯仲要唔要咁落力派利是？

如果林鄭做大媽⋯ 屯門既伯伯仲要唔要咁落力派利是？